分手後可以做啲咩令佢有番啲安全感

以前同佢一齊個陣比唔倒安全感佢
成日同其他女chat
但真心純友誼
不過我都知女人唔會信
所以我直接同佢講話識你之前已經識佢地
佢冇再講咩 只係間唔中話睇下我電話

而家散左一個幾月
想做番啲野比佢睇倒我已經改過
同埋唔再系好似以前咁細路仔
有咩可以令佢改觀

真係好愛佢 好想再愛多佢一次

利伸 拍左5年幾 唔同學校 住得算近 搵佢幾次佢先覆一次whatsapp

失去左就失去左

抵啦

系你老母

好多野想關心佢 但好似每次搵佢都係煩緊佢咁

分咗手既女，潑出去既水，收都收唔返

係係係係係係係係係係
改正

我都明 但始終係第一個拍得咁耐
唔想放過任何機會去補救

唔好再覺得自己有機會ok？？

就係唔想
我好肯定我唔係唔捨得 而係真心仲愛佢

復原後不再繼續跟你做朋友

成日想搵位入 關心佢 但佢份人好摺 story都唔po 我真係睇唔透

搵個男人一齊或者搵隻臭雞一齊
咁佢應該有安全感唔洗驚你再搵搞佢